速龍勁定防暴勁？

速龍勁d同人工高d啦

速龍少人d，應該係精英先做得

防暴成日比人影到柒野，影衰埋速龍

不過d傳媒聯絡隊同輔警最廢

淨係識行行企企

速龍
防暴

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

速龍啦

手足最勁

畜龍實力好平均
綠甴就好參差 勁嘅可以好L勁 可能要搏上位

速龍有咩要求幾乎都米8，唔打得都睇得

估唔到速龍先做防暴架姐 你估係人做到？

精英盡出

其實PPRB都正，唔洗落場，前線做完野幫手講幾句就袋幾皮

兩邊都係狗，都係要死全家，無分別

咪又係顛狗

上次中箭呀

維持秩序其實都唔容易

緊係防暴勁D啦咁厚甲,速龍點打都打唔入
仲有防暴係拎槍,速龍未埋到身就俾防暴射瓜啦,仲話精英

其實人工無多到

速龍係狗隊最top果班

CID最勁，最早蒙面，又奇裝異服

樓主好叻 識加密
無差佬睇到

速龍: 飛虎/機場特警 (好似係)
防暴: 心口卡寫T1係PTU/做過，T2係有經濟，T3係新仔/老野

狂暴同速龍不嬲都有心結

好似畜龍最起碼三柴
綠衫就白板佔大多數

佢地打翻場咪知，
反正班防暴早幾日都向佢地射tg引戰
應該都想切磋比拼好耐

畜龍其實易打,無人保護一下換一下都打死佢地啦

D防暴成日隂陰濕濕射TG玩team kill
又成日唔聽白衫支笛

公道講 咁多隻白衫高層最撚慘肯定係PPRB果兩隻

大家都係白衫高層
防暴果班落到場指指點點又一日仲要成十幾皮嘢OT
刑事同後勤果班又唔駛拋頭露面 班細破到案又有得領功升職
但謝振美同ER狗兩隻 人又無份打 OT又無份出 但日日都要出黎做小丑
搞到冚家都出晒名 喺可見嘅將來佢地兩隻出親街肯定都會俾人指指點點

btw 振美都好啲 做小丑得黎都無乜柒事發生過 應該好快又有得升
但ER狗就由頭柒撚到落尾 唔只EQ低 有嚴重語障 仲要成日放炸彈俾老細拆 佢應該都前途似咁

兩邊打完交咪知邊個勁啲囉

好多月前講過 防暴好憎速龍
好似話彩比佢地拎哂

如果徒手互砌嘅話 速龍應該可監生打得死絕大數嘅防暴

直播見過好多次 速龍會喝鳩啲防暴 屌鳩佢地亂企阻撚住部署

解放軍

你咁講 防暴又嬲嬲豬啦

防暴真係肥豬肥狗都要推上去做

啲防暴矮撚過我四五六七個頭
勁條撚咩 死侏儒
速龍一打三都得啦

防暴垃圾黎既姐 淨係識屈裝
畜龍勁好多

兩邊都垃圾啦
仲分勁唔勁
勁廢就有

呢兩條友一個月成廿萬人工
有幾撚慘

點解唔見哂啲mon po 9留言

ER狗中學嗰陣係咪自閉仔？
佢係語癌末期咁

最冇人性個堆

防暴勁啲
成日封路
速龍一出就仆街

蓄生一出實咬幾個

推哩個

我公司啲輔警反而成日話啲防暴垃圾。學野又慢，又低iq，(當然係冇提到eq)。成日話佢地學歷低係差啲。

速龍精英

防最暴有參差

大sir勁d

唔使自己出手

又可以屌下屬女

都係暴徒，冇分別

什gear什麼都不是啦屌你老母

屌你地呢度黑警打飛機區呀？

同級比較 大家人工一樣 佢地兩隻要搬埋冚家上枱 仲要連私人生活都無撚埋

速龍屌打防暴啦
不過最廢都係mon 緊post 既黑警

咩係有經濟
經驗?

識得有個飛虎170都無
好似得169 hehe

sor 打錯 經驗

2014已經係啦

未見過侏儒速龍?

速龍有d好似仲係教官嚟
唔似防暴呀豬呀狗都做到

警嫂sssss

一個美軍打一百隻畜龍

未見過 想睇

女畜？

好想睇佢地開拖

普通人都會飛腳踢防暴

無咩人挑速龍

一睇就知

速龍係異形，防暴係鐵血？

女仔速龍見過1米5左右

防暴屈裝備 速龍屈突擊同戰術

江永祥宜家明星嚟架，又有fans嚟探班，又做節目上電視，出街食飯都有人嚟追星

有啲速龍仲矮過我喎ching

打手無寸鐵嘅市民

無個勁

速龍廢定防暴廢？

全部都係垃圾

班高層做冷氣軍師就逗十幾廿萬
班on9 green object日曬雨淋先賺嗰幾萬蚊
俾多少少ot仲即刻忠誠狗衝

真心畜龍勁d

Hi Madam
Yes Madam

夠fit 都無用，成日都亂咁沖唔聽指令，講嘢又一嚿嚿

垃圾

咪又係偽進仔

體能要top fit
飛虎優先

交通警

其實速龍跑得快過8成人
可唔可以唔好再當人弱智

咪又係垃圾

堆速龍真係好廢

我覺得速龍只係最爛仔嗰班

緊係速龍勁啲，全隊精英
你幾可見到速龍成隻侏儒咁
防暴就唔同，咩人都做得咁，好低質
啲普通藍衫都做埋防暴
除裝之後隻揪一定係速龍贏

唔記得琴日旺角派系鬥爭結果?

悟飯（潛力解放）最勁

記唔記得大概係邊日 咩位
想睇返

平時check人嘅時候
防暴就企外圍做牆，速龍就行行企企
如果有途人同防暴傾得好開心，速龍就會屌走個途人，個防暴就繼續企喺到
你話邊個勁d

都係垃圾

pprb最撚正
記者現場問pprb
佢又叫人問返pprb
即係想點

除咗衫都係廢柴

速龍入面有飛虎隊

咁都madam 不如我叫返你sir?

好多都矮到仆街

聽講好多速龍本身都係機場特警

跳舞
摺被
解放軍>>>>>all

正職幾多月薪

可能係鋼條型

係咪xx斌

其實防暴係咪之前平時行咇嘅警察轉去做增援人手
點解依家好似防暴咁多人
有冇人明我講咩

邊方面先
速龍仆街勁
防暴玩膠勁

陽謀
除非唔睇

勁佢老母
個個一落單就死狗樣
垃撚圾

速龍唔係要識人先做得？
擦鞋擦返黎都有

宿舍多好多選擇同有快隊排架

畜龍冇侏儒
防暴有侏儒

無gear都係廢

振美其實係咪成家都冇得再去美國？
你睇振美退調走隻鞋抽狗都冇得升就知廢啦

之前有個好似得米六都做到速狗

全部都垃圾
香港警察止暴左七個月乜都止唔到
相反解放軍十一月出黎淨係執下石仔都嚇到附近班學生聲都唔敢聲
利申 全力支持解放軍全面取締香港警察

我有套咁嘅gear
打暴龍都得啦

速龍落雨5出呢

都是狗來的
哪用分這麼細

綠曱甴收皮啦得裝勁

速龍梗係勁撚過晒班垃圾啦
防暴tank嚟咖咋
點夠速龍攻擊力高移動力快呀？

防暴狗邊比到
不過結局都係一樣死全家

講左我心個句

防暴唔洗升 普通老散著防暴衫就係防暴
利伸防暴

坐office嗰班最正
人工又就高
又唔洗上前線
特別係差婆
大咗肚玩哂！

剩係知速龍成日執雞

之前小朋友都做得果個係邊個話？

戰鬥力
速龍 >>>>> 防暴 防暴阿豬阿狗都做得

人工
PPRB 屌打

班速龍防暴打餐死都未收得工
PPRB 就唔同啦 係警車坐成日打下機準時放飯 出來講兩句就收工 幾好賺

非分化

六七月果時好多防暴好不滿架

只係體能比較好嘅爛仔

速龍1打十防暴啦！！
睇數量都知

速龍
班狗真係跑得好撚快

暴龍

見過米六做到啦

How do u know ?

今日防暴又濫捕
拉左200個市民
CID有排做了
真係登CID辛苦
防暴拉左番黎就算
要CID幫佢地抆屎

搵班學生做攻擊對像點評估實力

輔警其實笑話黎
有份正職仲要走去做狗
做狗都要做pt狗

想幫速龍含撚

傳媒聯絡, 佢地行下企下就收錢唔好咩

防暴跑得郁先講

速龍無槍架？

識就放圖同個人資料上黎啦

蓄龍正式編制係有機場特警 CTRU PTU教官組成
不過依家應該mix埋飛虎

兩邊都係垃圾 何必要分

速龍之中係咪有啲係飛虎隊

見過矮女窩

想睇畜龍VS綠曱

垃圾防暴
幫速龍舔腳趾啦
夠膽反抗咩？

有戰防暴肥頭dup耳又四眼柒下柒下

麥展豪會唔會係因為呢個原因而唔做出嚟講嘢嗰個

成隊都係廢柴

唔係懲教勁啲咩？唔夠打要搵懲教幫拖

話說之前 速龍/防暴 都有人講普通話, 即係有大陸軍警混入

想知大陸軍警 係用咩標準去劃分混入 速龍定防暴??

PPRB講下大話做下show就可以收人工

速龍: 飛虎/機場特警 /反恐特勤隊

防暴哥哥型啲

但係冇人想睇

唔好咁啦
細細粒容易食
香城online唔點力量點滿敏捷佢囉

俾人圍毆既話，全部都係廢物⋯🙂

防暴分好多部隊㗎，有啲就速龍級數，有啲就新仔老嘢利申: 個fd講

你地仲唔操體能
孱仔點搞革命

認真答你一撚樣咁廢
呃份人工姐。你估真係日日操體能咩

睇嚟你未見過咩叫最top

咪係

612 金鐘成班速龍拉低個巿民係咁扑, 果個咪速龍
有幾專業呀?

防暴多人
對決速龍俾防暴圍死
速龍好似好勁係因為佢地無指揮官亂咁黎

米白色鞋個啲好撚癲

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

防暴係門口狗

都勁

不要分那麼細 全部都是曱甴

交通犬
又識槍殺人又識車撞人

不是誰勁，而是邊個比較冇咁廢，同埋冇咁黑

綠狗睇相好多中年廢老

你不如問 邊隻唔係狗？

不嬲係應付傳媒果啲最top架啦

揸車仲爽啦 涼冷氣 袋幾皮

好似話要18mins 跑完4.8k

有咩好討論 都係強姦犯 殺人犯

除左gear 和理非都勁過佢

啱啊 佢地正一食屎狗

無gear消防一抽三都得啦，大隻fit手足隻抽應該無問題

唔知 不過白衫一定最撚垃圾

Both 垃圾

全部都係垃圾死黑警

會展豪應該係咁先

一定低過而家啲狗，所以我估好多輔犬都想暗底搞鳩/公開啲正職犬，方便搶個位

弱智畜聾未中過唔好出聲

啟暴龍

緊係
有槍有咩咁巴閉

都係要死全家

勿輕敵

理論上應該速蟲高攻低防高速，被圍毆時速蟲必傷，612就證明速蟲突然衝出嚟想咬人就畀幾百個市民打到傻

但防暴高攻高防中速，好多次圍毆防暴，隻防暴都無事咁企返起身

速蟲同防暴最大分別係防暴係群居，速蟲係獨居

所以結論嚟講打到速蟲會容易過打防暴少少

速龍第一，防暴死開啦綠曱甴

緊係速龍啦，防暴剩係執雞呀仆街呀成個汁男咁

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

屌你老母

一睇知冷氣 我無米八都無幾個高過我

落場既最撚正 鳩up下就得
有時直接係車訓 好做過班狗車司機 又有ot錢 又唔洗打 裝又唔洗著 永遠企最安全既位

以佢嘅能力拎到呢個價仲唔鳩衝咩 你估佢嘅唔知自己咩皮 笑左

朱仔成呢

屌你老母
你哋班冚家剷打夠班殺人犯飛機未

TLDR: 速>防
但其實仲有啲可能比速龍更加精銳

機場特警

機場特警組（副名：機場特警；英文：Airport Security Unit，縮寫：ASU）前稱機場保安隊，前身為特別行動隊（英文：Special Action Squad，縮寫：SAS），於1977年11月14日成立，隸屬於香港警務處行動處行動部新界南總區機場警區，為準軍事化特種警察部隊，主要責任為維持機場警區（包括香港國際機場及其他的基礎設施）的公共及航空安全（包括處理劫機及拯救人質等）、反恐、要員保護及災難支援等[3]。為了保護機場警區，機場特警組日常執行不同類型的高姿態巡邏，包括機動性巡邏、戰術性巡邏、高空巡邏、水上巡邏及反恐巡邏[4]。

飛虎隊

特別任務連（官方亦稱特警隊；英語：Special Duties Unit，縮寫為SDU；綽號：飛虎隊／Flying Tigers）於1974年7月23日成立，隸屬於香港警務處行動處行動部警察機動部隊總部，為香港第一支準軍事化特種警察部隊。主要責任為處理高危險性罪案、拯救人質、反恐、要員保護、偵測、搜索、執行水底（包括水底搜索、跟蹤、蒐證及潛水拯救等）、空中及特別行動，並且於災難中提供緊急醫療服務等。

除咗曱甴之外，不得不提其他可能潛在勢力
懲教/入境/海關
同特別懲教都有類似嘅小隊

但按維基咁寫 可以推斷
標準嘅綠曱有一部分可能係PTU
但PTU綠曱可能人數唔夠應付場面
同埋要輪流休息
所以大機會派埋平時啲散仔
啱啱畢業嘅學曱老差骨果堆出嚟充數

成日覺得速龍個名太型吾多襯不如叫速蟲

如何大家裝備對等 我賭J手足戰力高幾倍

五分鐘海港城跑到旺角

幾乎米8
米7多啲咋
你係咪用望遠鏡睇？
通常輕身唔係真係大隻個類
1月1個班飛賊SDU就大隻啦

班速比防搞撚到自己都on9埋

b

緊係防暴犀利啲啦 防暴人都多個速龍 氣勢更加無得比 啲速龍真係蓄龍黎架 垃圾到無人有

試一次咪知囉

咪又係狗

有棍又無人還拖，比我可以一打三十

咁要打過先知

好似green objects英文比較差，成日比人笑

好耐冇見清真寺magum
轉咗做劉兆邦警屍&周浩哼

打機論黎講
防暴係控場
速龍係刺客

民意清晰

心口張卡有好多單位 Tier只係其中一部分
Tier 1: 直接喺ptu eu抽調
Tier 2: 有ptu經驗
Tier 3: 冇ptu經驗（新人）

畜龍係勁d 因爲個班係專做呢d野，什至呢排拉埋飛虎個班黎做。而防暴係鳩屎垃圾堆埋一齊任何人都做得。

其實人地都無諗住拆，鳩up兩句就算，警權大哂

話時話，真係好少影到速龍的柒嘢

唔知係咪人少呢

不過佢哋真係跑得快好多

防暴堆人頭架咋
你見6月嗰時成日出畜龍
而家手足升級咗 危險啲咪搵防暴出黎打前排頂住先
一架小巴衝出黎畜龍鳩拉 上車 防暴繼續鳩企

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

全部都係黑警 不用分得那麼細

睇裝備既啫⋯⋯

企就防暴企，位就速龍上。
公平咩

速龍呢啲終極裝備撚 點夠防暴勁
但彩又佢哋拎晒on99

睇身型都知速龍fit 好多

勁乜撚嘢又咪毅進狗
無裝又咪係垃圾

係勁就唔用槍啦，心理戰術來，植入速龍特别既思想等我地驚，真係埋身肉博其實差無幾

JM9 乜柒尻post都上到熱門

PPRB面皮要厚撚過防彈衣先得

藍衫換件防暴裝就係防暴警,唔似速龍咁要受訓
以我所知,好多速龍私底下話果班藍衫垃圾
唔似佢地咁要操要keep體能
又話班藍衫得閒就蛇王玩app食妹影衰晒

事實畜籠真係勁過藍衫
藍衫肥到閪咁都可以繼續做

速龍係精英 我有中同係港隊拯溺 體能好好 入警隊攞銀雞，去左做機場特警 之後而家調左去做速龍 出名咸濕 對女示威者上下其手 係人渣中嘅人渣

要負責作故仔講大話

海豹同海軍陸戰隊既分別...........

好型

身上疤痕更添男人味

白衫冷氣高層 定 前線 好做？

冇分別
都係返shift 周身病痛早死短命種

唔好侮辱seal team

速龍揸槍型過防暴

黑曱甴100%兇痕，當你殺父仇人
綠曱甴50%

冇人打女既

仲要係冇操過果d 運動員或者打開波都應該會同55波

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

Me

唔好怪傻閪樓豬啦, 你估啲狗平時真係淨係識得瞓咩
養兵千日用在一事,練跑啦仆街

相呢？

咁毅進仔邊有得揀
隨時出返市場咁ot法都係萬幾二萬
仲冇得濫權
咁多貪污

表面就廿萬，枱底仲有幾多冇人知

速龍入面除特警級數之外都會有普通狗

圖+開名

叫佢哋落哂gear對打!